馮提莫好撚正呀！＠Ｏ＠

有冇人喜歡佢

女朋友一流

支那妹，不了

陸妹，不了

整容，不了

成長期

成熟期

完全體

究極體

又係一樣樣果d大陸雞

可惜整容

笑左

我陳一發屌打馮金b佢老母個閪牙

整容雞

豆子屌打換頭人

唔知邊個

見到啲人話咩整容唔屌真係笑出聲
一來唔輪到你揀
二來你地平時j開啲女優咪又係整
利申 唔屌 因為支那妹

周二珂正d

多撚余 而家有邊條女無整過

幾正 不過唱得無咁好聽

支那雞,仲要係隻整容雞
咁都有人J

好悶呀

整容成功例子,
好過. 尚雯婕 失敗例子.

啱啱睇到, RAP 稻香

唔係話結左婚仲要周街老豆咩

個眼頭都開得幾驚人

好嘢好嘢
終於有人討論支那網紅嗱
支那連登萬歲

中國萬歲

1219越騙越久

馮老師對眼又整過來

嘩...整得好成功

睇黎好多清都鍾意睇鬥魚

真係好, 整整容, 變女神, 年薪過千萬,
做到三十歲已經可以退休歎世界

佛系少女正

屌，我只係睇正能量主播馮老師

提莫一米五

雞仔聲....
講真.. 唱得一般.

已經屌打香港樂壇了。

你要求都幾低.
JC 陳詠桐 , AGA 都好過佢..

係瘦左少少 唱功普通啦

二珂正好撚多

一睇個樣就知整過容

利申 屌硬

離婚加同土豪上床
不了

老細，識貨

依家先發現

唱歌咁一般
有咩咁正

佛系少女

激正

佢唱歌係勁過曬其他直播嘅人

直播支咪兩萬蚊

咩胃病？

咁都上熱門

yes

佢仲話得一個咩鳩細妹幫佢添，你唔撚係信下話。

G

呢個post都係35歲以上男人

又盲反

痴撚線 連連登都開始有人吹奏支那雞

唱歌好好聽

偷偷的愛你上 卻不敢告訴你

唱歌贏哂香港新一代歌手啊
一來人地已經唔係專業歌手係直播唱到紅
二來佢乜曲風都carry到上至情歌可愛下至中國風老餅歌曲爛仔dj數白纜都得
最深刻印象係佢自己填d空耳都唱到d日文韓文歌
整容無異議 大執未必 不過睇都知一定有整
不過憑唱歌同性格eq 真心抵佢做一姐月入幾百萬

提莫終於回來直播

早排睇新聞有人爆料話提莫160萬人仔就可以玩一晚
得個米五 晚晚實比人掛鼓屌到上天花板

利申 儲緊錢了

大陸狗屌你老味

你老母整容俾狗屌

有性愛片流出未
啲朋友話有
又唔同我分享

鳩up既姐 係真既一早通晒天

我要追下啲朋友先

嘩嘩嘩屌你老母成班支那賤畜蒲哂頭
望真啲仲以為上撚咗支那嘅百度貼吧
正你老母閪
支那狗啲品味真係零捨與眾不同

么么哒